用緊HKT斷曬上網，有無人都係咁

依家上網個logo多左個黃色符號
琴晚差唔多時間都斷過
有無人都係咁

一樣

一樣
屌
打緊lol

屌那星
前排啲人就屌香港寬頻
依家輪到HKT

搞乜9呀屌

啱啱斷咗

港島區 暫時冇事

不過成撚日都斷架啦

我未試過斷喎
得呢兩日試過

第一次

往我仲笑9 hkbn
依家輪到我地

斷左 大陸切斷左新界區上網
利申 鳩hp

新界same
唉訓教算

上得返

仲未上得返

唔會又係屎為Router出事 掛